搵唔到工呀 想死

自己想做個field同自己讀個科其實都關事
但唔夠人地咁轉
Send咗幾十份CV都零回音

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

幾好攞正牌放大假屋企又唔係等你交租

有好介紹？

想做咩field

BS
但我city MTE grad

唔好放棄啊, 搵住part time 繼續SEND CV啦
另外可以試下搵D細公司, 可能會變左做相關既職業,
但...騎牛搵馬
好多時候 人地公司會要求你n年相關工作經驗,
試下搵左細公司先, 仲要細公司多D機會學到野